高登電腦中心一問

我去咗高登電腦到買一部行貨嘅手提電腦
落訂完佢問我電腦要繁中定簡中定係英文
咁其實即係點?
部機唔係行貨咩
點解要幫我裝埋語言？
我係咪比人呃咗,買咗水貨機

Windows可以選擇唔同語言

On9

咁即係點
佢鋪頭講明係行貨機
又有保養
又話幫我裝繁中
其實係咪水貨機

on9

新雞係咁, 你揀定左語言, 佢地會幫你SET好, 當然你可以選擇自己返到屋企慢慢SET

部機出廠裝左OS但未選擇語言
情況同你買部新電話時要做設定一樣
明未?

OEM廠機都係需要啟動Windows的（中途需要選擇語言，全球都係咁），手提電腦會幫你係店到搞，而台機就會上門裝機，你係唔係岩岩出來

循例問下姐,點知你係咪外國人
一陣裝左中文你唔識睇又要重新網過

係呀,樓主好慘呀,比人呃左,嗚嗚嗚

你買電話都有得簡啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主鬼機黎小心

唔好買
二手機

建議樓豬唔好比人厄

唔識電腦你上AMAZON買ASUS好過

一定係鬼機

係高登買? 恭喜您

最多門市果間同其餘果D會幫你爆埋機先起機俾你
但係個種好似只能夠揀一次語言

當然你可以用其它方法自己再搞
但係官方係得一次

專呃外國遊客